3月尾有單 網店唔撕散熱器膜貼左係hkepc 原po仲開埋名

我以為未來x技個水冷裝唔實同擺d礦卡機上fb已經好癲
我唔講邊間啦
D大碌野由2018開始已經多到笑
純粹有印象t記以前成日比人提起漏電機箱，e+真係無人提咁款

唔想禁入去

Thx reply

樓主個名已經係提示

屌我路人黎

自己拆開離睇，原來真係散熱器表面果塊膠膜無撕走，塊膠到仲搽咗散熱膏

epc呢d垃圾地方冇興趣click入去

但個邊都係a廚世界 俾下機會人啦

我前年睇台仔係巴哈屌貴價屋今時今日出d咁既低級錯。。。
結果估唔到你吹捧既唔執輸

單都冇 任你up

清仲追擊緊

邊有

正如.飛馬比人攻擊
但都冇單,任佢UP姐

啱啱買左部超級電腦 佢幫我砌埋 但無搽散熱膏
利申係刁記買

兩間屌來屌去
兩間都有打手
好撚煩
都係美森或者去3C SE算

仲以為3c窮到請唔起打手
嚇得我

10個正皮搞到我有d驚

mr mean會屌美蛋係中資
美森用順豐
3c無間平 一樣有伏
Se貴
都係網店掂，但飛馬係原罪，未來係仆x垃圾，t記貴

漏左句 se 貴得黎 今時今日仲邊有人去黃金

標價之下差唔多最平係佢WO
唔計price個D唔知有冇貨既

未必既。。。
始終班粉絲又會講 網鋪會送埋上門。。。。80蚊砌埋包5年售後，有事wtsapp唔應用自己住址私隱po上黎咪極速處理，同埋今時今日平100幾10，返份正職parttime已經係度仲要去黃金買。。。。

私隱真係好難搞
但買得平唔平每間鋪嘅offer都唔同 好似po頭嗰個咪賣gigabyte 同adata特別平囉

連hkepc班廢老a鏟團都心存我既理念，真係好感動ga

即刻跛，a唔到機

好在我a黑仲未廢到變老坑

馬哥又畀人點濕?

星期6個晚都比人狂SM
又會咁岩悠二直播就咁多花生

詳細?
都係尋晚碌下hkepc咁岩望到

有埋悠二個真樣 你睇下就清楚

其實係砌機優惠先平
散件個價都幾高

我有睇個直播睇到2點幾
無咩野好講
邊到平就去邊到買囉

哨左眼聽到條粉皮開聲就熄左

你文字轉述算啦

有不知明觀眾狂課金留言
話係前飛馬員工比老細炒左,狂屌飛馬
類似講飛馬比聯強BAN左
悠二又話自己比某代理BAN左

總知等睇飛馬反擊啦

我睇到點幾咋.總知佢個晚係主場
佢班員工好心砌機睇緊D啦

仲仲未救醒你。。。

佢大手入
來貨咪平
問題係giga伏，台仔都爆 佢比下線做個價會隨時間愈長愈減務求盡快去貨換錢做週轉，下調空間大邊度回收成本你諗啦
Adata 平 爛 做os碟開唔到機，一年就虧街知巷聞
Tt同台尻電力量都全台公認伏 買完變gtr咁 佢用返躂躂牛都無咁嬲

你咪同佢買平野
係就係平過出面，絕對有人照用無問題，電子野一定撞手神ge

冇單冇真相

epc成班藍絲，你上埋我嗰份

有無爆幾時既事

利申
上次睇飛馬屌b360
劉建林燥到唔幫飛馬，反而幫佢個爆大獲話代理d貨有暗盤價既對家。。。

我覺得已經有花生

咁你叫班連登a粉點算

無啦同佢買野話無貨退錢
之後我se買msi mortar max+藍寶5700xt+adata d10
cpu美森買
牛正都antec
用緊sn550 1tb
開心打機中

一路走來乜撚都無單

親生仔..拎聯強野肯定平過其他人拎(本人講冇)
我就冇話憎佢,只係佢既貨全部咁岩我唔會買牌子姐

連登po自己單等人搞自己

Wd

冇,利益既野
傷到其中一邊利益咪自然有花生

我一直以為佢felton親生仔
定背後大台好硬 咁多哈碌野仲惡過未x科技

我前排望個冠軍fb 仲同未x科技好似fd過夾band...
唔通真係大人的世界

佢話比意見聯強......

樓主有單未
冇單講成有單

然後就...?

反法奥憎悠二我理解
amd你反
wd你又反
你自己部機用咩

唔係反既

WD個朵真係2014之後頗差 SSD我唔知但我唔敢博 始終推介既鋪頭都係有貨就推 根本無DATABASE話你知好定唔好 剩係睇MBS讀寫

AMD就見仁見智啦我叫好彩無聽大眾意見 唔係1皮先買得部1700X 得1066 仲要無SSD 兼DEBUGDE到傻 塊B350板都未必夠力頂到轉3900X

對比EPC班癲佬同連登仔
我9700K
SAMSUNG SSD 970 同860 EVO
小巫見大巫啦

利申曾經想換9600K 嫌太勁

細細聲講句
佢地一日唔互片
講真 你同我點食到平野

相都冇張

除埋底褲影俾你睇 I'm man?

好心你做hater 都比啲質素啦
真係唔怪得人地扲你嚟同七喜人比

我知呢度佢地頭 講乜都有人插我ga啦

但

點解你地會覺得我會care人地點諗我

悠式回應 拿我呢個cm 玩膠既姐

1) 我唔係開鋪既 又唔係黃金員工 鐘意既可以當我係g2 sys員工
2) 醜極既想食花生 或者想質低市價r著想既 咁睇得起我呢d濕鳩市民多謝
3) 見人屌既癡線佬喂,唔好講到香港大把正常人先啦好無
4) 佢在明我在暗,邊個驚d有個癡漢係後面成日提

單呢

無啊

msi早幾個月都有一單

我大msi點會qc出事

間間都有喇
一定GIGA 仲多

你聯強親生仔,死開

PISH

睡前PISH

早晨

我Tamron 親生仔

仲推唔累架

散件買即刻弊通常悠二最平 打手打到出哂面
g牌獲氣都算 加埋聯強

換唔換
我9600k想換9700k

係愛啊哈你!

佢無砌機優惠貴撚過se

隻CITIESKYLINE 裝MOD好食CPU 唔啦
你粒野諗唔諗住放

放9600k賣到幾多錢先
我要買返粒9700k呀

唔知
96睇外國一手最低1500
97最低一手2798

參考下

9600k 1300你要唔要
你肯收我先出去買9700k

放肥花試下

又要約人交收放u，又要自己再去買u，好麻煩
所以點解想補錢換u，方便快捷

用瘟疫為由
SF到付(X

有邊個買u會唔去ashop試左先呀
買到假u咪仆街

你唔好咁痴線啦

因為先講返

其實本身搬唔搬公司.我搬公司既日子本身都係紅日.而我都係特登選擇左紅日黎搬公司.我公司其實都係冇運作.但因為當然係搬公司既關係.搬既前一兩日.係會有少少作準備.而"有機會"影響到訂單.所以.我暫時真係答你唔到係唔係可以假期前出到

而假期前既單.我係會盡量假期前出完的.所以我想知道你會係買左咩野產品.因為如果係優惠產品.其實我起每件優惠產品入面寫左唔接受特快或者其他運送方式.而如果你本身係選左加快運送既方式.我本身都會點都優先處理你張訂單.而唔係一開始直接cut走你既加快運送方式.做到我會做.做唔到.我先會退返個加快運送既費用

我明白你意思

咁.始終我唔係客服個個黎既

我同事起公司回覆.點都會官腔少少呢個希望你理解

不過.真係既.做到我會做.做唔到.我都好抱歉.而好多都大機率會做到

今個星期.我公司好多人已經每日開哂turbo黎做野.好多時由朝9點幾做到夜晚12點幾.客服甚至有時玩到零晨.兩點幾三點

我都好想假期前盡量完成到

2019定18我咪講仲幫襯是咪ON9...
唉...笑你唔落

BTW
我覺得佢又可以瀨肺炎瀨代理瀨運輸
不過又真係講得通
因為我係驚武漢肺炎個類

自己學下砌啦

你咁一來一回 2粒鐘都哂鬼左啦

垃圾

其實你點解唔係主頁大大隻字叫人問左有冇貨先訂料呢?又或者出個流程比人知你係點運作。

而家你比人個感覺，法奧個網類似amazon大大個倉坐晒貨，冇寫缺貨就噤落去之後比錢。

最慘冇貨嘅件又可以照比錢，個個過完數就一路屌冇乜冇物，你不如呼籲下連登仔出list時出多份比你同事睇下啦，個個po都屌緊法奧同樣問題，而家d人真係以為噤幾個制過埋數唔使同你地交流就收機喇

好彩我次次都係炸完你地fb同WhatsApp先比錢，冇貨急用就落黃金，無謂晒大家時間

其實我地同行既網站都係咁

我其實有起連登講過好多次.可以起客服問左我地貨源.不過當然你都知.連登太多人.唔係個個都可以接收到個資訊

不過.我之後過一段日字網站會再更新多次.到時.我詳細寫明建議既流程俾大家.

然而.好多時.我地個刻問完代理商.答完有貨.之後到真係落單 / 送貨黎個時會變左冇貨

其實冇貨呢個原因.好多原因造成

不過我會諗方法去盡量減少呢個問題.多謝你意見

我之後會改而家個落單流程

同期更新網站

件貨坐左落你個倉先答有貨咪解決到囉

我地就係冇咁既能力去做呢樣野

香港冇一間鋪有能力可以坐哂d貨

但係點解咁多同行今期屌得最甘係你呢，個圈邊個大你自己最清楚啦，我就上過嚟兩次覺得個規模都有咁上下，你仲諗住舊個套點對得住連登D打手你再唔坐下貨真係遲早趕走D客

只能講 客路唔同 我都知我d客較多連登呢邊 同當年giga一樣

不過我呢兩日會改流程

GOD BLESS YOU

我流程上

我想起銀行過數 同 paypal呢兩種付款方式

個流程改少少

而家個客落完單
第一樣係 " 待付款 " 之後就俾佢直接過數.過完就變待確認

我想起呢度改一改
我想第一係"待確認" 之後等我Check好哂貨.確保有貨.我先後台手動禁完確認.先變做待付款.之後佢俾完錢.就變左待處理.之後就變備貨中

姐係我一開始Check哂貨先俾你地俾錢

咁做.雖然唔可能完全100%解決

但應該都可以改善到好多

代理冇stock level睇架咩
你見到件貨個代理有大量就直接同客講有貨
得返幾件就番到貨先答有
如果唔係一開波話有
最尾冇就好柒

唔係間間代理會肯俾你睇哂佢既所有倉存.如果有得咁做.我一直以黎就好做好多

一向都係我地店鋪問代理商問貨源.但有時佢地答完有,之後我地落單個時就變左冇貨.甚至黎到送貨變左冇都經常性發生

上面呢個方法.我知唔可能完全解決而家落完單俾錢之後我同你講冇貨既情況發生

但係相信可以改善唔少

因為唔同代理商回覆時間 / 送貨時間 / 落單時間都唔一樣.所以而家有時係會聯絡你幾次冇貨

起碼如果改左咁.可以減少次數.甚至改善成張單冇貨

同埋你要知道.唔係得我一間鋪.有時我問完.個一刻有貨.

但可能其他店鋪早過我拎貨.之後到個客俾完錢.之後我落單個下.就變左冇貨

我其實有好多難處

一早要咁改啦。邊有可能個客未知有冇貨就可以比到錢。
如果收左人錢冇貨你又好心sell其他件，遇到D閪客一陣屈鳩你收左錢先叫人轉件，你到時同深水埗d黑店真係冇分別

呢兩日改

俾少少時間我

多謝各位俾意見我

其實你一至五 5點前去係無咩人
上次我3點去到好靜慢慢睇

Pish

自己砌機同走線個成功感好撚正
好似完成左件藝術品咁
同砌模型一樣

真心你快手搵第二隻IT狗做野好過

利申半桶水
唔會幫你搞

我失業
不過我只係識插lan線

又扮

你出手接佢個網黎做未
咁我就可以日日屌柒悠二隻IT 狗點解做野咁撚慢

關我咩事=.=

中過giga 伏見到呢度係咁推giga 真係笑而不語

咁你接唔接火坑

不了
on9先寫frontend

呢度D連登仔會話你係連登仔

睡前pish

我夜過你

ADATA TT我有D保留
但係DELTA火牛唔係一直都好好評價咩??

delta 都有人屌
咁d server 用咩牛好

adata 都好伏 偷偷換之那chips 除非買前知咩die
tt 就 gf1 = corsair rmx 一樣solution 同 qc 咁冇野好屌

咁d server 用咩牛好
ho9 你叫人地點答好

Antec 最多咪噠噠聲
Oem 吹牛個班 點敢面對greatwall做既corsair 牛
掛個名賣既平牛係平 你估真係用料好多? 班打手除左收5豪子咪就係sales，但求你信佢地咪有利益可圖，火牛過到骨佢真係話之你，鬼唔望你快d壞牛趁早成部換添

始終要黑驚咁拉闊d畫面睇，睇錢做人真係好易比佢地導到

Seasonic 夠一堆人吹勁，又乜電又金牛又平乜乜咁天花龍鳳，到實際做用出黎咪又一堆相容問題，講緊係1080個d會死機
Tt就全世界屌足萬年，連台灣呢d有本地廠既都用過鬼怕黑 仲玩oem代工 日系電黎洗貨 我就真係祝福推既仆街死，買既就自求多福囉

Ps rmx 轉rm 我都未必買，係都等一排先，我自己寧願貴d 買美水rmx算，香港推牛。。。2017我或者信悠二 後面真係要諗下商家佬唔通真係但求打個和 咩

Server佬唔用ax hx 諗用rmx2018/tt
台佬咁屌rm 純口繹
Rmx變2018唔出聲
Rm就屌

屌你
保養咪cut3年 focus係電容乜心態
洗其他牌子都唔好咁明

你會點答尸丁丁呢d 癲佬

tt 同corsair 同antec 同cooler master都係搵人代工咋
咁唔係睇間oem 廠係咩廠 用咩solution 用咩料
咁要點睇一隻火牛嘅品質呢?
真係單單咁睇佢最外表包左邊間公司就係好唔好?

單純tt gf1 = corsair rmx 2018 ver (個oem 廠同一間 solution 都一樣)
咁你又唔屌corsair 嘅
美水rmx 就得 tt gf1 就唔得
拆開個殼大家一樣wo

講真delta 實在力量台仔都屌其實邊度有
有冇link reference 下

我覺得SE啲野平過中田同正刀

悠二呢?

即刻跛on9先買

佢同聯強燒咗黃紙

我講咁多你又spin返去oem

自己搵

認真答
牛呢家野根本睇牌子

正如ADATA 屌RAM IS OK
ON9才信你捧既網店咁吹ADATA SSD

CORSAIR RAM 我都唔敢試
但我都係唔明點解你可以選擇性忽視GW既CORSAIR牛

Pish 到原po出單連衞兵要實據

Sleep and pish

pish

不嬲同你講oem 你自己spin 去貼牌>>>>>>>oem

姐係你作喇

我支持
有証有據就是好東西

#141

我收你人工?
人地係推火牛po先出黎講點搵

林仔fb係咪笑緊哩單野

應該唔係

利申:非林仔粉

諗兩諗唔對路就開多次睇。。。原來尋日先開po似真係含沙射影。。。。

一邊笑馬哥wifi sata刁兄又笑油耳哥 去邊到好呀

我信得既得返 邪都/中田/SE/自己
飛馬仲可以比機會既...如果繼續被爆大碌 就....封佢法X 2.0

刁民丁幾時開網店, 之後想砌返部

hi 分身

in 刁民 唔7識串

自己I mean 自己diy
其實自己跟 雖然可能都會有甩漏
但睇下片學下自己黎 起ma都知自己衰乜下次都會迫自己唔好再黎多次

d鋪頭就難講
始終....收完錢就...

幾時都話都係自己落手落腳砌最好，衰咗冇得賴人哋

賴開悠二
sx8200pro 紫光die? dllm 拎上去加少少換條ex950

係買就samsung970 pro啦

Pish

有單未
等左好耐

SAME

不了 畀女用事但

點解個網唔連埋落倉度即時睇庫存

日日入貨 倉update 得切先

林仔條肥閪戇鳩仔都係咁砌啦
呢班垃圾話自己砌機神?

有單未

張單化左未

單都冇想砌人生豬肉

我都覺原PO好衰

到底1780神機定呢單嘢勁啲

請問會員#215603 Vagaa王生住洪水橋正唔正

好悶仲推

係

幫我推POST啦

link?

wish

WISH

你有改過咩? 早排先係你度買完野
過晒數，之後先話呢樣無果樣又冇

唔好MonPo

我就買過一次野分享下

咁落完單就之後有人打過黎啦
就話某一樣野冇貨, 咁我話冇問題可以等, 10日後有貨可以一次過送黎
咁到真係有貨果日啦, 就打黎同你講第二樣野冇貨, 因為"番唔切", 問幾時番又要隔個禮拜, 問可否加錢upgrade
喂,大佬呀我落完單比晒錢你唔係幫我HOLD 起晒其他野先? 你咁做生意既?
我唔係全套買包砌機包生仔係咪比晒錢就可以恰鳩我?
屌, 我就話番唔切果樣我即CUT唔撚要, 你有咩你即刻同我送黎
然後答我話未執, 又要等, 我屌
我理撚得你幾撚平D人有幾撚資深, 我都唔會再幫襯

好慘

咁樣 陷害蘇媽，果然親戚都無情講。

乜Gigabyte 家下咁屎咩？？？？

買電子野避開聯強是常識吧

咁香港有邊間代理係掂既？

無

屌哂9氣，間間砌機都會有呢d仆街野
我中央田試過兩部都無met膠紙
反而黃金仲好d，手勢好d

黃金咁大邊間

黃金就通常指正都啦
依家d靚仔去開邊間？淨係識油二？

爆完屎黎仲點敢去...
btw 你講既靚仔好似係

好多嘢已經去哂美森/日森買
反正本地保養有等於冇

大連排道嗰 d 垃圾保養代理真係怕咗佢哋
鑊鑊都係留低件parts 俾佢一頭半個月要自己打去先有下文

真係咪喇

其實乜唔係不嬲個d ig fb賣廣告個種電腦網店最伏咩，見親d spec都係賣剩蔗，一係就極低性價比

原樓主係1000前出得黎未
唔想開個蘇州屎PO長期手動置頂

悠二忠粉

有人好好好驚我推
如果話唔洗1000就可以有篇法記蘇州屎list 會唔會激到佢爆血管呢

唔會

諗緊改名燈9飛馬等佢生性返

上次幫公司call保養過黎整機 先發現部機入面cpu cooler個膠蓋未甩 當場笑撚左 仲要用撚左咁耐都無事

呢單算碎料架啦
以前大碌到癲

Btw你公司搵邊間

宜家你搞到飛馬同油耳兩邊打手互咬啦

殊....我咩都無做

Btw 我t記打手

pXXw

好似都屌埋一份了
不過都係屌無貨扮有貨,話轉左做用黎睇野既網
但永遠唔會理佢D貨貴,側板比塔散頂起鎖唔實夾硬上,柝人粒CPU玩完測試當一手賣,水貨當行貨買個D大碌野

點解冇燒機

就係燒左先搵人黎整
不過都頂左兩年有多

咪住先...PXXW有砌機服務?定買上網PLAN連廠機

廠機啦 公司點會用砌

爆唔爆得邊間廠牌咁癲

我諗應該唔係廠問題
應該係之前壞過 咁上手call保養個時 保養個師傅無甩到就裝左上去

除非係廠機個邊外判保養合約既姐...但都講黎聽下邊間防下好D既

其實就係公司係pXXw到買機
咁pXXw就提供埋保養咁囉 咁每年俾錢續一次

誠哥伏機

it solution

望左陣
唔知點解腦海閃現左 蒙面超人既變身音效

A shop 試張舊卡砌新機都試到pat 屎咁,一時又話壞一時又話好,仲好意思收人砌機費

即係做唔到野啦,講經咩仲

咁都得

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

回應下

刁民丁都唔係飛馬打手

佢只係反悠

分清楚

屌你 我馬粉黎 做乜又屈我又ff我又拉埋油耳

又要被白卡被馬哥被七喜被癡線佬 我都係走先

姐係有單未, 等左好耐

5G

原來兩個月過去,深潛左

一齊推埋飛馬個POST 3 啦

心中默哀足矣

利申懷念當年900蚊A卡送驚上黎提人買既佢